你地知唔知而家政府諗緊咩野?

唔係咩野大道理, 相信心水清既手足都會知.
就係引大家散水

憑咩野?
就係利用區選同人權法過後既休息風, 再加年尾年頭既長假期人心自然散渙,
意圖再透過軟手段令運動自然分解消散.

具體手段有d咩野? 區選過後政府:

1. 極速重開紅隧同解poly之圍, 回復交通
因為知道再攬住紅隧同poly都唔會拎到止暴制亂既光環, 無黎明行動都長期塞交通會令矛頭轉向政府
張建宗11月時話過, 紅隧12月頭開車係樂觀估計; 而家區選完, 突然話通車就通車?
手足們 唔係信佢下話

2. 同黨鐵協商儘快回復正常車務運作
消息指12月2日已經會回復正常運作時間, 而年尾通宵車會照開

3. 致力改善警隊形象
企街防暴笑笑口, 對鏡頭有禮貌
和你lunch又好831悼念又好, 都唔會扯黑旗
意圖淡化大家對721, 831, 101, 強姦案同新屋嶺等數之不儘等多宗警暴同警黑事件既印象同指控

4. 用獨立檢討委員會混淆視聽
以圖拉攏唔太識野既淺藍淺黃, 比佢地覺得其中一個訴求已達成.
(可惜鄧小強自己衝左出黎話唔會查警察)

push

新黑警頭頭話如果成立獨立調查委員會
佢就會攪3萬黑警持槍大遊行喎
散水？到時俾班黑警射死哂啦